
                      Historia de una familia a ninguna otra parecida, y retrato de una "mamma" sin duda inusual, cuyo papel está magníficamente desempeñado por el dúo Micaela Ramazzotti (una verdadera bomba) y Stefania Sandrelli (sexagenaria radiante). A la imágen del cine italiano floreciente de antaño, y de su gran diversidad, la película de Paolo Virzi nos vuelca de las lágrimas a la sonrisa, y los últimos quince minutos de proyección no pueden dejarnos indiferentes. El guión, lleno de acontecimientos y personajes, alterna las distintas épocas en las cuales se sitúa el relato, sin jamás perder al espectador. Los diferentes premios internacionales concedidos a la película son ampliamente merecidos.
        
            